呢位市民好撚有型：我有律兄㗎、死黑警。

兄=師

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

若果話我係律師會唔仲型D？

冒認好似唔太好

小學同學

秒速敗走

型撚到,我係女就出哂水
完全感受到發自內心的憤怒對狗的不肖

完全體現欺善怕惡

冒認犯法